牙痛慘過大病係真

數一數都六年無睇過牙醫
因為好驚上牙醫手術床
驚到連都唔敢洗

終於智慧齒黎搵我喇
發炎同用力痛
唉，好撚驚呀

連book牙醫個下都1516

個個都叫我睇牙醫，我夠知啦
但個種恐懼唔係講少

有咩好驚 洗牙好爽

要黎既，始終要黎。

好彩我 家族冇人有智慧齒

年少時我都係智慧齒橫生，但嫌開刀做手術麻煩無做到
後尾發炎吞啖口水都痛到仆街，美食佳餚面前都毫無食慾
一消炎我即刻book牙醫開刀

要消炎先㗎咩？
我當初一痛第二日就剝咗佢

勁勁共共
睇唔到個口發生緊咩事好恐怖

我見有醫生建議等消咗炎先做手術
老實講當時牙肉腫到成碌波咁，怕有咩風險唔噉博

真
d牙肉痛L到pk
d垃圾智慧齒都刮到d肉 喊
忍唔住剝左三隻 重有一隻

樓主每年洗一次牙好啲，順便當但做個檢查，
有咩問題都可以及早發現，唔係等到惡化就有排你受

我上面兩隻
有一隻已經磨到面脥少左舊肉，同化左

我覺得今次係下面想出

個d聲好得人驚

我現在吞口水少少痛
前兩日最痛
現在好番d

諗緊book下星期好無

好似係要消左炎先

好彩我大近視，如果望著個牙醫放野入口真係好撚驚

分三次？

我諗都要做番足
偷雞左咁多年

好撚貴呀

如果比多少少錢唔洗痛
我唔介意囉

智慧齒仲要下顎橫生個種神經痛會係痛到人都癲

唔好諗啦 睇左牙醫先算 照下使唔使剝先
我果陣照完牙醫話宜家可以唔剝 不過係遲早既事
我果陣就即刻book左第二個星期剝
廢事到時嚴重痛到仆街先剝

聽日book

希望唔好近nerve啦

照xray睇到？